一人一個人地做到但你做唔到嘅嘢

我做唔到一邊行路一邊飲水

開心

不開心就不開心 也別勉強的慰問 但求隨著我的心 灑脫地尊重我的傷感 別要 不開心便找開心
去避過我的良心 消化憂鬱後 才令我拾回自信心

破處

BMI 正常

Same

試下問下醫生意見

早啲瞓

一路睇劇一路做其他嘢

會考合格

試下強制自己

著住褲打飛機，我點都做唔到

唔合格咪算囉冇話要合格先叫成功

點解要著住條褲呢

食野雜雜聲

同條女玩SLUT

做個正常人 健康快樂

做gay佬

present唔睇稿

美國總統

主動

人地男朋友

搵多啲錢

炒鞋炒機炒股

瞓係度飲水 (唔計用飲管飲)